天氣凍啦 想搵個女朋友取下暖

有冇絲打可以借來抱下

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

A09

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

我借碌鳩俾你含下 好暖的